點解d人可以咁殘格

🤷🏻‍♀️如果坐果係你你會點？ 請勿對號入座。

真係無公德心

唔直接同佢講？？

如果唔係坐滿晒人，佢走嗰陣又有抹返乾佢，你又吹佢唔漲，當然個觀感唔係幾好

我就放開地下

廢佬藍絲
賭幾大都得